轉載：[奇幻][時事][宗教]上帝和路西法勾結毀滅（異）世界，廢青人子竭力阻止！02

網上看到版主的小說新增第二回，幫流水運動打打氣！

上帝和路西法勾結毀滅（異）世界，廢青人子竭力阻止！02

小說前情提要：上回主角樂人捍衛被警察斯負的母女，被警司豬經緯瘋狂凌辱，之後竟然發現兩母女的真正身份，然後就憤怒地離開了。然後，他巧遇珠城的新晉明星雨詩遙，但是卻被迷暈，再被行刺一刀！樂人的命運如何了？

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push